點開SAV檔

save咗個SAV檔開唔到,有咩方法？

用返隻 game 開

Spss?

笑咗

vim game.sav

用lin.........

用notepad++開